究竟應該抱住邊種心態讀大學？

普遍local 就玩得癲啲 日日上莊又盛
nds 就日撚日摺拉把 勁撚勤力

其實係得我地太懶散定佢地死讀書

我地懶

想聽下唔同人嘅意見

grad到就得啦 做世界仔識多啲人仲好

想讀咪讀
想玩咪玩
冇話做咗一樣就冇得做第樣
齋讀唔玩就冇癮
齋玩唔讀就嘥錢嘥時間
依啲自己平衡啦，上嚟問冇用

有，豬排

師兄你係唔係比人呃撚左隻豬咁撚燥做乜9

懶 搵另一半

我係處 會留俾我男朋友

睇你讀大學既目的係咩

攞到 2up或以上前提下玩到癲

最緊要gpa唔好柒住畢業就得

畢業個陣要對得住你個degree名
識人讀engine連calculus都幾乎唔識
靠cheat sheet過關

好多得Year 1要讀Calculus, 到Final Year點會記得

睇你讀咩科同你個GPA影唔影響你搵工既姐

讀engine唔識calculus同讀英文系唔識英文有咩分別

又唔係話完全唔識嘅
但係用手計calculus?
家下用電腦做架喇
有concept就夠